李斯特城 對 曼城[1]

有冇人睇緊

有

1:0

2:0

4分鐘2:0

有冇acestream

世界波
2：0

痴撚線

條後防垃圾到

歐聯出咗線
集中返聯賽就咁撚勁？!

癲到

李城反底

On9

bravo

哥狗食撚屎

似乎係雲尼亞尼屌咗鑊金

做乜撚野

李城

之前先話vardy再唔入波就雪佢

識用腳既龍門

似乎無勁到，係曼城性感垃圾後防

呢度中立定李城POST

記得之前華dee真係入雪櫃回復體力

佢個腳同上年d入波差唔多

哥狗

中立嘅 歡迎各路英雄

邊隊領先咪邊隊😂

嘩 咩事

冇左廢奴就咁

似係反哥陣地

哥帥：我買左條好性感既防線

不如試下用腳撲波

哥狗會唔會久攻不下俾人456

其實佢係巴塞個陣好穩定

憎佢個格啫

半大收錢

適應唔到英超節奏

地上最強進攻足球主帥哥狗帶領鏝城大炒緊-6冠軍幾球

好似哥狗呢D傻西先會以為鏝城可以做到疤拜咁食硬聯賽

咁失波又唔止係龍門問題嘅
係第一場嗰時柒啲啫...

屌奶星 個陣隊巴塞中前場猜到你波都掂唔到啦
仲攻乜鳩

英超競爭大嘛

呢場冇分邊 大家都討論得
但係班鏝好似4分鐘前入唔切嚟
之後就唔敢入嚟

李城翻生。今日個個似上年咁醒神

其實係冇人開post

冇左阿古獸 曼城自求多福

柒到咁仲唔搵窿捐咩

佢係錯再唔肯等
等咗年爺爺退休
阿妓啱佢教好多

哥狗真係笑死我

再輸隨時下季英冠打歐聯..

究竟拉爾拿定巴禾好笑啲

今日李城變番上年咁

希望頂到全場

肥賓快啲入嚟學嘢 呢啲先叫留力

神奇頂級

上年鏝開季又係無敵。 咪又柒佐

成隊鏝都鳩下鳩下

好驚李城會出事
後防 求吓你生性

3:0

落英冠先係留力嘅極致，下年紐卡素奇跡奪冠

3

未打完就3:0

三粒

好靚 一下反擊 馬列斯傳送好輕鬆

鏝留力歐聯抽籤

熱列地彈琴 熱烈地唱
3-0

456

兩個都唔想俾人雪

中場0保護，3個後衛又鬆散又慢...

大收錢

正

25:75 possession 俾人入三球

in Tiki Taka we trust

拍拍聲

巴禾萬歲！

雲尼亞里屌一屌

vardy mahrez就發力

宜家投降 ok?
唔好再咁對巴禾啦

哥迪奧拿：英超比西甲德甲強度大？錯

哥狗好波

今日出來搞笑

馬列斯果下one touch靚到
暫時今季未見過

華迪放到班中堅車尾燈都見唔到

贏控球輸波

又黎

訓得

哥狗瘋狂飲水

First Save

tiki taka冇問題

你d人腳冇巴拜咁強仲搓乜

哥拉 都費事追

狗會李城英超冠軍幾賠？ 準備按樓

哥狗不如放棄比賽 都係計輸3：0

7:0都似

求link

賽後哥狗認自己打假波可能冇咁柒

你話個中堅係植物人都冇死得咁快 但曼城後防係乜撚野沙格拿高拉 食塵喇

換新兵吸下經驗都好

訓身Other啦

有無acesteam link

強姦實錄

半場主其他不是夢

家陣先買唔好分喎ching

石頭好廢

三球都係後防問題

不過巴禾一下都撲唔到

試下入邊d link

岩岩加入
頭兩粒邊個入

一大巴打落哥狗度

買10蚊反CUP先

馬列斯用陰力俾
力水啱啱好

防線有責任保護龍門
任射嘅話 保方都死啦

咩app巴打

7成控球輸3粒

睇重播睇高拉食曬塵

仲後防玩波

強姦

代馬會多謝你

FotMob

成隊做鳩巴禾

龍門除左基本功 偶然要有一兩下神救先得

李城如果場場都係咁嘅狀態

代受惠機構多謝你

差d玩到4:0

衛冕不是夢

哥迪奧拿真係戰術大師
今季隊隊對李城都放棄控球 等李城自己9猜再失位
曼城就壓過半場瘋狂猜波 岩哂李城防反

哥狗其實都係靠D屈機球員然波
所謂既戰術都係令佢無咁易輸

歐聯咪示威左

咁又係 同埋指揮防線都係其中一種能力

愈猜愈後 唔得就硬入搏角
屌 又用椰子個招

冇辦法，個心係歐聯度

十六強開始前應該正常返

連埋上次車仔輸左幾多球反擊

李城個龍好似唔錯

李城真係要改善吓依點
邊有咁多傻鳩

劫富濟貧

曼城冇左奧達文迪差一大截

雖然上場都擋唔到轟

同上季一樣 唔知點應對李城個打法

啲傳中冇球中

相反曼城

次名 有排煩

之前見親都係佢俾人入 今場

控球24:76
賽果3:0

施拿

反比

Goals - 100% Leicester

J控球

真防反足球

前提係對面要攻..

咁曼城又好難同你拍大巴既

領先三球永遠都很危險

條防線...泊都係死路

Number of pass: 288

悶過自己打fifa

forfeit啦

都係3:0啫

鏝係咁燒味

希望李城冬季會買中堅輪換

摩根同侯夫有態

屌你老尾係咁刷角

半場3:0

差 d 四球，要繼續攻呀

椰子戰術

曼城要繼續攻呀

今場個個醒晒
馬列斯俾d波好左好多 岩岩爭d第四球都係佢俾京治落底

點解曼城既防守速度可以咁慢？

見到鏝比人屠好撚爽

亞古路呢？

停5場

典解李城要做埋d 損人不利己嘅事
逼害我鏝第

有3分護級點不利己

曼城條防線壓得太前 如果下半場退翻d...

舒米高串得好
垃圾巴禾

鏝下半場繼續攻啦

joe是無辜的

最好巴禾都壓埋上去

屎過利記卡神

對李城壓前打tiki taka

哥狗上季有冇睇過李城點攞英超?

可能訓咗冇睇

下半埸黎料啦喂

反cup 3:4啦

輸3粒都要繼續執行戰術

有冇sopcast link

哥狗開季係咪比人吹大左

sopcast應該入唔到

屌你老母垃圾now隨身睇睇唔到英超成個星期

持平啲講 今場係唔齊腳嘅
不過呢啲係教練責任囉

後防

雲爺爺心諗
終於等到打哥狗
呢條撚樣一定壓前打tiki taka
終於有條盲撚比我打反擊
仲唔到我反擊打到你落花流水

買咗鏝反吸
訓先

施拿好得閒

雲爺爺:依家唔係咁易架啦

點解李城同利呢2個德國神龍差咁遠
兩個黎之前都係係德甲打得好神

25寧出場

英超>>>>>>德甲

未適應啫我估

係咪贏太多訓哂

大哥瑜：出呢d高曼聯真係冇著數

要攻個陣反而收起隻中鋒打無鋒陣

呢d高波

戰術

Zieler打過最聯 唔知有冇關係
Btw哥帥

耶耶打前鋒？

求撚其搵個上去

曼聯青訓但冇上一隊踢英超

性感後防

巴我又開始來料

笑死

Bravo 腳下功夫好好

除非舒米高復出派膠 如果唔係暫時都威脅唔到佢地位

睇得岀佢識用腳

這賽事以無鋒仿有鋒

龍唔洗搓呀

睇石頭啲步伐應該比人爆多轉就收皮

出日本仔衝多佢幾轉應該差不多

Yes

傳球四百幾對百幾

史東斯好腳法

搓完吊入禁區比人頂返出來又再搓過

鳩吊

岡崎慎司

岡崎

雲爺爺幫岡崎慎司 按肩頭

4:0

精彩

送禮

俾巴打講中哂

石頭

入呀 vardy 超窄角

靚到

hat trick

華dee戴帽

feel到仲有得入

把握力

成班控球後衛

戴帽

靚

屌你肉酸到

石頭只要被人逼下波就出事

史東斯出賣哥狗

Stones

曼城靚助攻

性感到

有無人覺得 曼城個龍好屎

平時好少睇曼城 睇親都覺得佢好廢

唔明做乜唔要 joe hart

超窄角度

追翻粒

4:1

要腳法嘛

曼城Goaaaal

哥狗入番球都西面既

問哥狗

4:1呀大佬

夠晒有腳法

有撚腳法

哥狗表示 我俾華dee戴帽阿 唔西就有鬼

哥狗有無輸過咁多球？ 係聯賽

有腳法冇手法

係禁區前下下都回傳比巴禾 以佢咁好既腳法 唔出事就假

鏝狗會唔會又打𨳊人

停多幾件

今日冇偽古路呀

留名睇4:4

格雷換華dee

黃牌？

石頭=控球差，防守差，意識差，決定差

但係英國血統

咦 哥迪奧拿唔hold住粒波啦

4:2

高拉一入波一助攻

4：4啦

似喇係喇

要靠佢先有波入

推多粒 +4分鐘

holy fuck